麦康奈尔不是那种拿人数打赌的人，所以他宣布这项协议的事实假设了他在参议院拥有足够的选票，尽管有人抱怨众议院在蚕食他的席位。 米奇·麦康奈尔帮助民主党避免全球经济崩溃，并计划利用这一点来对付他们|菲利普·埃利奥特| 2021年12月9日|时间 
 但你会说，谷歌嘟嘟囔囔让我在一个小窗口里写新信息。 优先收件箱的疯狂:冷静，伙计们，选择退出很容易|温斯顿·罗斯| 2013年7月23日 
 但有时我的邮件会被分类到错误的文件夹。 优先收件箱的疯狂:冷静，伙计们，选择退出很容易|温斯顿·罗斯| 2013年7月23日 
 但你会说，嘟嘟囔囔没问我就把这事强加给我了。 优先收件箱的疯狂:冷静，伙计们，选择退出很容易|温斯顿·罗斯| 2013年7月23日 
 所以就目前而言，尽管我们中的许多人在走出影院的时候会抱怨《悲惨世界》的放映时间太长，但这部电影的内容还不止这些。 为什么2012年的假日电影这么长? Ramin Setoodeh | 2012年12月17日|DAILY BEAST 
 是的，共和党人抱怨奥巴马的绿色能源补贴(这是正确的)。 末日保守派:太多的荷尔蒙，太少的计划|大卫·弗拉姆| 2012年12月12日|每日野兽 
 他厌恶地嘟哝了一声，上了马车，请求她一大早来接他。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 无论如何，我的良心是清白的，我再也没有权利抱怨我的命运了。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 “怪不得在这棵老槐树下，事情变得这么糟。”索菲听见他嘟囔着。 乡村邻居|爱丽丝·布朗 
 渐渐地，令人放松的蒸汽散热器开始发出咕噜咕噜的声音，变成了一种寒冷的安静。 Molly Make-Believe |Eleanor Hallowell Abbott 
 在掠夺者看来，这是一场盛大的嬉闹，草席丢失和院子淹水的主人可以随意抱怨。 大前门的故事|玛丽芬利莱纳德